屌你老母 而家當連登係診所？

個撚個上黎問自己係咪奶嘢
又喉嚨痛好攰全身冇力係咪有肺炎呀
咁就斷就症要醫生做咩？
你班撚樣驗肺炎前麻煩驗一驗個腦先 唔該🙏🏻

討論區？

唔俾討論

自學做醫生都好易

自己會好

我地不嬲話醫生廢

World台？